# GoLang - Coding - Bot

Repositório fork do projeto [Original](https://github.com/ReiGelado/GoLangCodingBot) de 2016
Usando a biblioteca ----> [Telegram Bot Api](https://github.com/go-telegram-bot-api/telegram-bot-api) 


## Comandos
**/help** - retornar a lista de comandos do bot!

**/admins** - retornar os donos do grupo!

**/func_regras** - editas as regras do grupo!

**/regras** - retornar as regras do grupo!p

**/kick** - kica um membro

**/ban** - bani um membro

**/clear** - apaga um arquivo

**/txt_da_vergonha** - exibe os haskers do grupo!

## Pessoinhas Legais

Mandando um salve para:



**[@barionixx](https://t.me/Barionixx) Criador do projeto**

**[Arthur](https://github.com/ReiGelado) Conhecido como Rei Gelado co-fundador do projeto**

**[@Panuto](https://github.com/nubunto") que ajudou com a instancia e codigo :)**

**[@janmesu](https://gitlab.com/mrm220396") que agora toca o projeto**